
                      Esta adaptación cinematográfica es excelente en todos los sentidos, te logra atrapar y es muy atractiva la película, tiene un excelente cast. Hicieron demasiado bien la adaptación de el libro de JK Rowling.
        
            